【有片】內地高二情侶躲實驗室搓胸口交 被同學偷拍網瘋傳

微博網友近日流傳一組照片，一對就讀江蘇省南通市海門市證大中學二年級的18歲情侶，上月17日趁著學校舉辦運動會時，偷偷跑到實驗室裡進行「愛的接力」，想不到嘿咻的過程全被另外一位路過的同學撞見，對方還找來3名朋友偷拍，最後事情露餡，兩人被校方勒令退學，偷拍的4名學生也分別受到記過、警告等處分。

事後校方一共貼出兩則公告，內容指出，湯姓、蔡姓兩位學生4月17日下午趁著學校運動會期間，在實驗樓二樓的實驗室裡約會，行為出格，對其他師生造成不良影響，因此決定勒令退學；而躲在窗外偷看的同學明明知道那是不對的行為，卻沒有報告老師，還找來另外3名同學一起「觀賞」，甚至用手機拍下影片，企圖敲詐當事人，雖然隔天他們放棄這個念頭，但還是把影片轉發給其他人看，嚴重影響校譽，最後決定對4人分別處以勸退、留校察看、記過以及警告處分。

不過，由於這組照片在網路上到處流傳，有部分網友質疑整起事件的真實性，但大部分的人都覺得，如果事情是真的，這對小情侶未免也太大膽了，並紛紛在微博留言感嘆，「在學校就敢這樣，在外面……學校退學是對的」、「我23歲了連女生的手都沒牽過」、「女生長大之後會後悔的」。

瘋傳成功

使唔使退學咁誇張

吹下蕭好閒姐，係香港巴士站野外露出都無事。

係實驗梗係做緊兩性研究啦，睇佢地連運動都用黎咁認真互相研究就知係諗住做學霸，校方少見多怪，埋沒良才。

肚腩大過波

咁唔奇，就算香港都會咁做。
就算成年人比人知你係公司扑野都會比人炒啦。

如果係中學直接報警啦

抽插力學

班同學好仆街，報串撚

On

Lm

可能大咗肚

做緊性愛實驗姐

連登終於唔係網絡孤島

真係有片 g 持

學校出左通告, 兩個應該係高二, 即係F.4 但已經十八歲, 應該叫左佢地退學

估唔到真係有片

好青春

高二唔係F5咩

點解會覺得係果個位含撚冇人睇到